viu有牙gem！！！

好正牙😻😻😻

Live 屌打台狗

gem唱漂向北方真係好好天